明愛專上學院開物理治療師 提供逾4萬新生學費資助

新課程由健康科學院開辦，第一年將招收50名學生，目前已有近130人報名。梁兆麟指，學院留意到香港的物理治療師人手短缺的問題，加上香港未來人口老化問題越趨嚴重，因此開辦物理治療師的課程。他引述食物及環境衞生局的數據，指到2025年香港將有1100多名物理治療師的短缺，而香港的物理治療師短缺情況一直嚴重，每位物理治療師平均服務2300人，需求殷切。

目前香港有兩間大專學院提供物理治療課程，包括理工大學及東華學院，明愛專上學院將是第三間。公大表示

屌你老母

已爆

公開表示

理大心諗

行内人表示

聽聞PT board 企得好硬
有機會要pass 到執業試先肯出牌

Pass到好易姐
讀d野都係一樣

企得硬